有得揀，成世食一條女但好正，定成世食豬扒但晚晚換女

娶個靚老婆
好聽你話
連你d fd都開口話正
但成世係呢條女就呢條女
卅歲結婚
往後半世紀都係食佢

定

溝親靚女都收皮
得返豬扒黐埋黎
唔敢拖出街個隻
可以晚晚換女無後果
但永世都感受唔到美女既體温
到死個日都好奇屌model係咩感覺

專一d啦

晚晚屌豬扒不如晚晚打丁好過，屌你on99

青頭

得樓主會諗食豬扒

寧願唔拍拖，自己打飛機都唔屌D豬扒

樓主弱智？

樓主屋企做養豬場？

除左樓主仲會有人揀後者？

晚晚換靚女XDDDD

後者

因為後者有得簡

後者 識屌一定屌豬

樓主見下心理醫生好，想晚晚換換豬扒嘅，未心理唔平衡都就快

豬扒易容後都變索女

樓主應該係好專一咁食緊同一件豬排

屌豬排我有無錢收返

乜撚野選擇黎

邊個會揀晚晚食唔同豬扒

好心FF就食好d啦,diu你都on99

你會日日食同一款美食
定係唔同品種糞便